林鄭月娥：完全體會市民等車的徬徨，找特首出氣無問題

特首林鄭月娥今早出席行政會議前講述颱風後安排，指「完全體會」市民等車的彷徨，可以拿特首來「出氣」，又說出席國際會議時受到出席者讚賞。立法會保安事務委員會副主席、民主黨涂謹申批評林鄭月娥回應「超離地」，不明白市民昨日逼車返工苦况，認為林鄭月娥現時說法，「好像是市民怪錯政府」，才找官員發泄不滿。

涂謹申向《明報》形容政府昨天的安排是「判斷錯誤」，指東鐵及巴士運載力出問題，政府應「懇請」私人機構僱主盡量讓員工不上班，而政府也應安排非緊急工作的公務員不上班，減輕交通壓力，惟政府今次做法「思維有問題」。

涂謹申又說，林鄭月娥昨日出席的國際會議，在市區五星級酒店舉行，參加的人可能只是在樓上酒店走下來開會，不用逼車，「穿著西裝禮服來開會都得」，認為林鄭月娥若以此自滿，是不理解民情。

出火呢

睇左出火

假撚到仆街
你肯俾尋日受影響既市民出火我就原諒你

去體驗下尋日大圍沙田兩個站嘅苦況啦八婆

唔好委屈啦不如裸辭啦

特首咁講野

重口味

林鄭真係好撚柒煩
縮番埋禮賓府咪撚出聲當幫忙啦

我想同佢發生性行為

日日都搵關公
關公好撚唔得閒呀屌你個臭西

係要負責唔係出氣

痴撚線

仿佛錯果個係市民唔係個西婆，講到百姓只係條氣唔順想打稻草人 ，屌佢老母丫

你對住佢個樣射得出再講

我唔撚要

e牙鬆鋼個樣

鳩都縮埋

明串你班蟻民

離地到

唔好出咁多聲啦
八達通都未識用點會明等車既徬徨
笑大人個口

完事會唔會俾返500蚊

係睇唔係體

好似食完飯係個口自己撩d菜榨出黎咁

態度照舊

Sorry.... 當我冇講過......

佢意思係, 你班鍵盤戰士咪係FaceBook DIU我囉, 我唔痕唔痛呀

屌你老母自己做錯野
人地鬧你叫出氣?

咁撚無賴

利申：0影響

仲係唔知自己問題係邊，無得救

佢既功能理論上係解決問題,

而唔係有問題唔解決, 去做出氣袋

仲係到火上加油 係咪真係咁打得呀

屌你老母 呢條友真係撩交打

無恥便無敵
林奠阴蛾好野

能力低沒問題 但係位高權重又沒能力就係罪

點解可以講到完全唔關你事咁

林奠應該係心理有問題

對唔起 放過我啦

肯唔肯企出嚟俾受影響市民，每人打一拳出氣？

唔肯就收皮啦

其實佢咁講無敵,又表現到佢大方嘅一面,連登仔最多都係上網屌下過幾日冇人就冇人記得,又唔會有實際行動,隨便屌囉

等車的徬徨

不斷想SPIN落交通度

呢啲叫無賴，唔係大方

撚會體會
佢連八達通都唔識用呀

表現"大方" 做比人睇"大方"

講還講唔好出圖

多謝特手

扮聖人 屌你老母

佢痴撚線㗎

個臭閪仲死唔認錯，自己做錯野就賴落受害者度。完全冇統治者風範
連最簡單同各大交通機構溝通都冇就叫人返工，返佢老母

無問題
你班蟻民出完氣
我咪又係坐穩廣東省香港市市長個位
繼續顧全大陸

屌你張圖介J一流

林鄭仲衰過CY

意思係咪： 你地班廢柴咪屌囉 反正都拉唔撚到我落台

叫777而家行一轉觀塘道落開源道, 由今早9點塞車塞到而家無停過

擺到明知道自己柒左，想出黎挽救民望，點知講多錯多，驚死人唔知佢係死蠢離地撚
炒撚左林鄭同佢d PR助手啦

選個陣都話左佢係2.0被 以為講笑？

癡線 講到係我地錯咁
明明係個死人政府唔識做野
佢真係稱得上無賴中嘅無賴

點解返唔返工都怪政府

返唔返工應該係同你公司講喎
公司無指引咩

見到呢個垃圾政府做野咁撚垃圾我仲傍徨

臭閪淨係識發晦氣 全家死返嚟做中國人啦屌你老母

屌你老母仆街淫奠穴鵝全家生花柳陷家產

叫你地啲局長收收皮先啦天竹

小妹淫賤穴蛾想畀大家出出火

689大戰777

連8達通都唔識用，有幾體會？

係禮賓府前擺站比市民鐘兩拳就真係出氣啦

對唔住特首大人

我地唔應該拎你「出氣」

今次錯在市民 不在高官

發晦氣

林鄭：你班廢柴都做唔出咩架啦 ,你咪鬧囉

點會唔知呀
市民利益vs商業利益
我落街揾個師奶都知發生咩事啦
撚鳩你班香港人砟

直譯版：
得啦知你地慘啦
要屌既慢慢屌 i dont fucking care

689都唔敢咁反寸市民

人地講事實唔係出氣, 你就屈人搵你出氣, 睇完呢句仲撚火

佢要出席支那國慶酒會，梗係唔可以停工取消啦

林鄭我屌你老母

撚係咩 佢理撚得你死 知你地乜都做唔到 家下擺到明撩鳩你地 吹咩？

體會下點用八達通先啦

冇人咁得閒理隻死狗拿

得閒宣傳下中國2025 / 香港超英趕美唔好

晦氣到咁

將市民醜化為唔講道理亂發脾氣
林鄭自己就大仁大義甘願俾人出氣

同689 一鳩樣
錯係你地問題
唔會諗原因

唔係出氣，係妳出錯

印象分真係差哂

條撚樣仲可以講到好似你市民問題咁

唔搵佢出氣，唔通搵佢出火咩？
On撚9

係咪可以問責

你坐私家車點體會等車呀八婆

真垃圾

死全家啦

收聲啦大陸娥
你係撚香港人咩八達通都唔識用

體會你老母呀 你坐名車有警犬開路 邊到徬徨過呀

我屌你老母㚖閪

小學雞講悔氣話

甜故

唔止係等車，係冇車

背影咁似689既

淋病唔停工一日

搞到果幾個人返工比樹壓中

仲叫我地唔岩？

淋病不得好死

習仔黎

陰公原來弱智都會上連登

衰撚左仲撐

小學雞考試唔合格
老師：點解你考得咁差？你有冇溫書㗎？
小學雞：我完全體會你地老師嘅壓力，你找學生出氣無問題
老師：WTF!!???

一個凸手要幾無恥、幾冇膊頭先講得出呢句說話
條友講到市民先係唔啱個個 痴撚線
我祝佢長命百歲 百病纏身

唔好話尋日朝早嘅大圍站，我保證佢而家去邊個地鐵站都會比市民拎黎出火

出氣？
家下個政府真係有問題喎

人生攻擊好痛呀
有論點咪講囉,話人弱智會顯你好有智慧

佢幾時收皮

話，咁我哋咪即係屌錯你？對唔撚住喎

夠薑就唔帶保鏢落區講多次

佢一直都咁嘅態度
當你發神經

叫777行出政總，我買定sniper

有冇人幫手宣揚海外

擺明當正自己係殖民地代理人響度撚狗
無架啦,你香港人一日唔反枱,一日都會俾人撚

佢份人都幾真

大話都唔講句直接話自己無錯，係你班賤民唔撚理智，我好撚大方寬恕大家

難得靜咗一排又搏屌

落台啦，屌你攞你黎出氣？無撚嘢呀？照下塊閪鏡先啦

幾時叫黑警攞架水砲車出黎清下啲路呀dllm 等架野服務下市民喇

你自己坐凌志有司機接送扮乜Q呀
八達通都唔識用講體會

今晚j多佢兩次

好無恥，明明係你條臭閪責任，被人屌係應份，唔撚係出氣

你出埋我果份

你咪吊囉 反正你地冇份投票 我唔洗同你交代

唔知點解見到你地咁撚嬲好撚過癮

連登仔俾林鄭當狗咁撚

根本地睇唔起香港人
暗示香港人唔理性，脾氣差

如果係公關教咁講，咁公關抵炒
如果係心底話，咁香港人睇路

老實講林鄭而家全副心機擺係大灣區,一帶一路同打港獨, 要同689玩暗戰, 爭取老共信任

香港打個風咁小事仲肯出下聲敷衍下你班人已經算係咁

我直頭覺得佢話比左內部指示公務員果度根本係即場作出黎HEA鳩班記者 反正公務員全部自己人, 唔据既辭職呀笨

八婆 試下打完風第二日去九龍塘過沙田吖

既然話搵你條仆街特首出氣冇問題既話， 咁就單拖落任何一個區幾個鐘比我地圍毆出氣啦！仲等咩呀

咩無問題的?而家叫你辭職啊

佢個記招前面提到大部分人都讚賞佢今次表現

講撚到係D市民小氣咁

痴撚線 講到乜q都唔關佢事 垃圾離地特首

呢種口吻證明佢命係覺得自己冇錯
自我感覺良好

Donald tsang無為而治都識講要打好呢份工
你老味777乜柒都唔做，一做就做錯都算，仲屈鳩市民發晦氣？！

吔屎啦